我要多謝RTHK

呢個月發夢入面
好多謝每一個香港人大家既守望相助
睇住香港人進化得好快
社會運動做得越黎越好
令到更加多香港人會更加關心香港存在既問題

[url]
[/url]

我係香港人呀Hi

冇人睇rthk?

有冇人睇吓

香港傳媒嘅清泉(電台phone in節目除外)

Push

仆你個街柒咗

香港人做得越黎越好啦